有冇人覺得呢幾年過得好快

2016 年頭 魚蛋革命、新東補選，之後到年尾立法會DQ長毛梁游，再到2017777薯片胡官選特首，2019 6.9 —— 7.21 ——- 區議會，最後而家武漢肺炎。

呢4年眨吓眼就過左，有好多以為唔係發生左好耐嘅事原來已經n咁耐年前

唔知大家有冇同感？

今年過得好快

上年6月4開始到依家4月中, 過多一個月多d就一年

過多2個月就一周年lur~

完全唔敢相信612已經10個月

眨吓眼又一年，眨多幾次眼，希望支共滅亡